有冇巴打住南山邨有酬幫手申請車位

想租南山邨既車位，問過要住係果度先可以申請，有冇巴打可以幫幫手， 有酬

On撚鳩

你問咗牌簿同屋契洗唔洗對名未